我好憎熱血翁民.

屌你老母黃松滿

翁=習公=習公公=你犯國安法

你=on9

翁=翁山素機呀飯鳩

寧願要錦滿不要兆健

今日4月1我唔會信你

同法官斟啦

冇出良？

咩歌

你條撚樣明日死老闆

你條撚樣又蒲頭？

：一齊食譚仔特辣丫